
##### Введення користувачем кількох рядків
Щоб отримати багаторядкове введення користувача:

1. Використовуйте цикл while для ітерації, поки користувач вводить значення.
2. На кожній ітерації додавайте введені користувачем значення та символ нового рядка до списку.
3. Якщо користувач натискає Enter, не ввівши значення, вийдіть із циклу.

```Python
lines = []

print('Введіть дані або двічі Enter для виходу:')

while True:

    user_input = input()

    # 👇️ Якщо користувач натиснув Enter без введення значення, перервати цикл
    if user_input == '':
        break
    else:
        lines.append(user_input + '\n')


# 👇️ prints list of strings
print(lines)

# 👇️ join list into a string
print(''.join(lines))
```